全世界成千億人得嗰10萬中招香港人就大驚小怪

Thx for share

香港人要刷存在感

老吾認同

香港人好撚扮嘢

香港精神

我們武漢好端端，你一個那麼遠的小漁港碰瓷甚麼

有千憶人？

全世界人口唔夠而家先70幾億
比D常識先開post啦好麻

全世界人口唔夠而家先70幾億

就係你呢啲傻B,人戴口罩你就跟住戴

老武認同

練開精氣神，罩都唔撚戴